hi 淡友 (359)

1

2

3

布神 share 信念 夾得好厲害

冇信念了

Lm

Qq adr升5$

覆番上個巴打
要睇自己有幾多錢俾佢夾。唔得唔好夾硬嚟。
信念。
一陣沖完涼我打篇野比大家睇，不喜勿屌

俾熊軍做wallpaper 力已盡

fn巴做咩唔比o的信念信自己

夾死

美期無力了

大家依家快沽

fall

老美有冇咩消息 做乜升到咁樣樣

恆指係咪執左粒

要升起上黎，唔洗消息

我都想

財報開始出 多數都好過預期

面對現實把喇

唔好再升了，冇位加牛了

大戶話事, 個日千跌之日又係咁

大戶: 我就係消息

呢隻野每個POST都出現

本人為你默哀

鈉d好撚勁

涼都好沖既

我無唔面對，只係好享受係度9叫
豬左都無咁傷 心

執左粒我地身家應該暴漲

Son of finance 點解唔等多日先加沽 睇個勢仲有得挾

熊仔呢

你CUT咁多野..

道期升到400

好耐冇見過夜期升300點

屌你Ching 會唔會太mean

多唔多QQ熊過夜

3手

好似座山咁 好睇啲姐

netflix出財報

重要升得好穩 之前chok撚到
依家好似牛軍打贏仗咁

升穿680我聽日就跳樓

夜期+300
感覺好似爆升3000 咁

布神長在

畫圖講feel架嘛

清好快針得

比隻熊仔來陪我地上路都唔得

棍到 要25700了

係唔係兩點幾爆上時入。大巴大巴打埋嚟

唔通今朝係跌黎升

想佢出盡力升盡d 星期四大回

快跌阿，點入牛阿

老美愈升愈有

玩遠期put驚咩

聽日都冇市

星期四千升之日

257啦

針得
再見啦連登

玩留

257

無break

唔係，尋日0.265入，0.315走，見佢收市咁平，0.265入返

你態咩針

大戶睇黎今晚轉左好倉

大戶劇本

2318 熊個班

納fee +2%

要跳ifc了

要轉向啦，跌晒

跳樓算

蟹軍有救

冇啦 W底殺晒熊仔

唔好針啦 人無事咪得 我都半個倉近熊啦

回都唔回 好野

RSI係咪背馳

無feel畫呢

金融爸沖完涼未，熊軍唔得啦

Gg了, 跳樓得

我隻熊同QQ LP冇啦，金翅仆街鳥

好啦

唔會因為一隻而咁樣, 今日仲吹唔掂

我係成個倉... 263熊

COCO冷靜

布神都要針了

連登全面轉熊
大芋全面轉好
熊軍ifc再見了

261

可以買樓了

升到頂

千升之日

有feel一下就畫好
我試過一日畫幾幅
而家儲到31幅啦

聽日拜山順便祭祭d熊 \|/

布布今日燈力唔夠
快D出多幾個post燈下牛軍啦 熊軍就黎變晒熊仔餅

比幾張來頂住先啦

準備轉身啦

今晚唔使訓

拜埋我個隻ok?

聽日上山揀定訓邊

全倉262熊

263 都好危 小心

好彩平得早

ok 多隻熊多注香only \|/

掘定個loon 比自己差唔多架啦

老美似係

納指咁升法 QQ係咪又要報復

個倉4/7係 262熊 星期四唔打靶就搬翻上遠熊用本多終勝大法 逢高加沽

on99 無牛到

明明上星期四已經轉哂

揀咁近

牛軍對熊軍表示心表同情
IFC見

66 救命

沖完未？

唔錯，繼續努力補埋個裂口佢

就係你冇牛先升咁多咋 唔好再搭沉船喇

至理名言

到時再加沽啊。每一次夾都係機會

屌你

怪叔叔牛過？

係 你睇ADR

大家今年石油有無機上100

沖完涼未ar 熊軍就忍唔住上來幫你沖架啦

補完唔跌係咪就轉勢

點解你剩係PUT 唔CALL ?

話左夾26000

彭巴 市場巴，WIN

彭巴要唔要人抺精

兩只肥牛

無啦無啦

為平保熊默哀

買左好多。

點轉勢呀 差在咩位再沽

有呀,sanction 沙地

25800 上 補到咁上下

你又唔係女

Av都有汁男ok?

聽日有上證

補完一定跌嫁wo就算反彈浪都

布布夾到上262係咪都唔好轉身

數錢啦等

10月已經跌左2300點 你食飽先挾少少je

牛軍最大敵人

66

升到唔肯回 molamola

我幾時有食飽

如果DXY keep到向下聽日爺就

我依家裂口前入張夜期過夜 其實有無問題
反正257 唔入 都係258入 差1百姐

唔水諗 夾硬26000

唔好再升啦

佢地冇重陽節?

屌反正都係上番30000啦

回返上個post唔記得邊個巴打
我由279叫人沽落黎，一路落一路加put
到今日揸左2200點profit
我唔明點解叫人逢高加沽 = 溝貨
我最後一注加沽係257
有人低位追沽然後愈升愈溝唔好入我數

難怪個市仲有得升

都要入架喇 BIN

10月會收陽?

聽日唔只在上證又乘機公偶佈咩好消息

有人講呢d ?
其實大部份淡友我諗炒落呢轉都食唔少，今日咁夾一夾都未入肉，我自己呢轉係257 左右開熊最多星期四即走又唔駛死gei , 係無左40 格profit 姐

今個星期睇收256, 高開食牛開熊

金融巴唔會有咩事掛

日日公布好消息嫁啦
你碌一轉上證成份股 就知 一堆有毒資產
投資者已經無哂信心

9作個原因啦

聽朝有市?阿爺唔使拜山咩

想請教下大家石油呢樣商品點睇

我既理解係主要受呢D因素影響

1. 石油供應國相關既政治因素 (今次 美國 vs 伊朗 , 沙特 ) <-- Supply

2. 全球經濟 (經濟好 對 石油需求大) <-- Demand

如果全球股市大趺 其實係唔係石油價格理論上好大機會都會因為需求減少而下趺?

石油供應國又會唔會透過控制供應黎穩定價格呢?

唔係好知道邊一個因素先係dominating factor

我會做番熊軍
但都唔好咁早開熊住

25704-1

原來 期已經 707 正

差唔多位，我25696-1

有人講仲有一個人like，係咪新手冇追post

你又執50幾萬

咁我中間都食左成千點gei
係後來反手夾死左姐

咩位開好
帶下我地

點解要走呢

無啦 我得廿手 頂到盡都係 6000幾

今個月依加仲加沽正一ON9仔, 今個月都成2700點大燭, 仲有得跌就真係股災, 仲係崩盤式個隻

咁點解要反手呢?

唔似你

我都係諗住262先熊

冇249 都250

7左，懶醒係271開熊，夾到落264 先收手
無左2/3 本

自己計下啦，280沽落黎
一路落一路加沽，之後d倉已經係用profit加
一開二，二開四，四開八咁玩，夾條鐵咩
如果得一注倉250 lock profit，炒返上黎257
都唔會有咁大profit

271係開牛?

期一棍落番黎

1/10 後，第一日，跌左幾百懶勁咁學人食反彈
結果近牛比人拍左，轉隻262 牛再坐

落得20-30點

一粒點咁都算？

GAP UP 先冇仇報

回氣留聽日再升架

supply & demand長線點解要有dominating factor

一般短期計應該係supply對油價ge影響比較大

demand ge est.往往係以年計 adjust得好慢 而且未必有統一同非常具體ge數字
in very short-run demand curve係好直ge 因為要用到果時幾多錢都要買

但係supply就有數得計 e.g. 制裁伊朗會11月起每日減少~100萬桶
咁樣supply curve就一次過大shift

有錯請指正

聽日老美可唔可以都去做考子唔開巿

乖啦 美股d業績好勁。。休息下
唔玩牛熊住了
等過左個中期選舉政治明朗化再決定

你今日開牛就岩架, 但你走左之麻

66 本身做finance field?

RSI落左一大棍

除非侵侵比暗殺

同你一樣
低位平一平，彈高又補，得罪講句，夾番上30000都唔會輸

咁上證可能爆上番2800

d人無一早280開倉 想跟風沽又要怨

彭斯話要報仇

HEY TG ID 唔會連到電話的
加上贏輸都是等閒事呀 唔需要睇得咁重

喰種終於出

呢轉你賺埋我嗰份啦

TREEGUN

各位巴打深夜突然感性

呢度得幾個人識玩複式

通常夜晚先講真話

son of finance有冇事？

我今日都比人BINC ，FN巴 頂撚住

洗繄白白

如果本身有save低做聯絡人就知 試過喺啲萬人group見到中同自爆叫雞破處先知中招

ADD我未

太遲入市 ，想跟幾位高手學嘢

夜晚轉場賭波算
6點幾有三場，睇啱買唔切，四中四
留名一陣一賭又奶閪

佢緊游水

@treegunn

日日都追貼POST 見到你地真係好勁 但我真係唔識分真心定假膠 唔知信d咩好 加左沽又即夾上 但反手完又棍落
自已 越輸越多 日日比自己左右打幾巴 自己無定力企唔得耐 一見大棍就走 成日亂反手 次次輸多幾錢重
岩岩GRAD 玩左一個月鬆D已經輸左10萬數
一開始好有心係到睇圖 仲寫左個extension方便自己睇圖
最後乜7都無 仲要走去搵方法清數 未清數前又求fd幫手 做人做到咁真係

好撚失敗

開分身做咩柒

屌你老母

Ching 你玩咁大

有閒錢先玩啦

玩返細d 唔好玩咁大

純粹見到有巴打感嘆 我又9up下
不過我呢d自殘cdrom

複式係咩玩法

今晚唔係好對路，係咁買上去

我平左期指，唔過夜，星期4應該有位做

陰燭都係出過幾支短

月初中間有請教過大家 指點下心態之類 個陣d錢仲有大半
可能我穩形左

好似25378

有時真係好想寫blog教人睇圖睇經濟
不過講太多又驚影響個食物鏈
樓市我有一堆圖都唔敢放上網

@kina kina

現貨25465，高開300都有25765，星期4隨時有258比你

啱玩唔好玩咁大
即市唔係人玩 我覺得program trader先玩得起 傻散都係食浪吧啦

係...我就係咁 完全比你講中

我唔知大家正職找幾多
但我自己都係用閒錢玩，豬左都唔會影響生活
如果錢唔太多不如唔好玩住，你有十萬推哂十萬落去好易出事
呢度係好多高手日日賺但唔好諗住好似人地咁
人地花左好多心機時間先有今日，如果諗住trade 幾次就當自己無敵咁實在太天真，正正經經番工找多d 有閒錢先入場

25125唔係底

我都輸過幾十個，而家慢慢搵緊番黎，真係輸過一次大既先會認真學野

當個個贏錢 玩法難度就會幾何咁上

岩岩grad 得萬7糧 學費還撚死我

[member]

真心覺得今晚D盤唔對路，特別係夜期個下力，仲勁過美股

明白了

即市 操作多 好易奶野

真

代表？

想放煙花

但我用未來錢 輸完真係一片空白

pm俾我了

乜9 呀

大力到呢，我完全唔知咩事
不過而家都無得走唯有放鬆d 面對

其實我睇指標都覺得會上返先 但呢幾日鳩沽都贏 個人就冇左理智咁沽
輸錢唔緊要 下次自己小心返就得

我以前唔鍾意分享，唔想益人
不過大左就識諗，其實市場上嘅錢係得咁多
不如幫返香港年青人，好過俾有錢人

想問下沒事巴有無咩書推介係關於睇圖？

我有睇你呢個呀

夾到day high 收巿？

真係26000

平淡倉，個個買番期指

係咪又可以買牛

今晚有力水到

一開始都坐得定 但越輸就越急 又買近想快d回番 一輸少少又反手驚再輸
可能因為用緊未來錢

molamola
我唔玩啦

你TOTAL LOSS ?

沽落黎咁大力, 買上去成交咁細

升得仲搏過美股
痴線佬

有陣時真係開完trade, set 好哂stop gain stop loss 就咪再理可以仲好
即巿好多野會左右你諗法結果做唔到決定

多謝巴打支持 本身想寫埋popup出黎 但 無心了

我無咁勁
睇遠過一日

信念

玩完啦無得玩

如果星期4期指開高25788破到位，應該仲有得上。要避一避搵位再沽過

係呀

你玩牛熊 期指定咩多, 點解會TOTAL LOSS

mola mola 熊軍又豬

佢似係....
我都想佢唔係

我都想學呀

而樣真

冇人加我TG

-5k，平曬先
星期四返黎都唔知點

@TREEGUNN

新手留名學野
自己玩左半年，大多數玩即市，因自己本唔多，每日有十格八格食下就好滿足，但好多時自己信念唔夠比人震走，過夜真係令自己收市後繼續望住夜期、美股，有時擔心左成晚最後平開

但我今日都過左夜

已加 thanks

乜料
沽落黎個陣日市 依家係比正常夜市要高小小交易量 重要所有人齋買上喎

無野好講

賭近牛野+熊自己打自己無咩點賺過 之後今日用paypal走去入金落ig call左反手連打左幾巴之後 set近保證金 就過埋保證金死埋

依家你係咪唔會再買上

我淨係諗到夜期偷步炒上

殺一殺熊
同儲肥牛殺

400 la

好少，全力沽，A浪尾聲

都係中意頭先手寫果張多啲

你寫左寫岩90%寫錯10%都會比人鞭你鞭到仆街

收到 布神

咁乾大爆升

即使買遠熊 即使大升大家都唔會止蝕？

如果冇平，比人夾多60點

ig仲難玩, d點數唔知佢點開盤咁 玩模擬一排已經放棄左開

坐下順風車上去

痴線係咁買上 on9

咁有冇話到自學到

係到分真假都用盡左腦汁

夾到收dh 仲要全世界買升 冇回過

道指都係邊升邊回
ADR跟本唔停 借勢彈

好唔對路

60分鍾 RSI 80幾回都唔回

老味無打算收薑咁上

B浪黎啦

輸就要罰停賽喇
唔係沖昏左頭腦唔冷靜做交易就越做越錯

期750 計埋低水 都差唔多258
好彩係到問左人沽唔沽好 最近唔太貼市 聽日要追番進度

咁乾 有種聽日再爆多400點

咁真係信念 但 咁遠買得一兩手 1000點 坐咁耐 好苦
不過我追左咁耐post都無信念 好多時有少少信念等多半個鍾就係晴天

早幾年我學人炒lite coin
自己買display card 係屋企掘，點知就回本個陣就崩跌到得番幾蚊，一早當total loss 無再理佢， 上年Bitcoin 熱炒竟然番生仲執左15k
有時真係肯坐就贏

點撚樣，羅拔仔

望住個串流真係吹到

沒事吧 有冇咩經濟學家/書可以推薦下
自己想學多D 但太多財演

夾死夾死 隻2318要打靶

準備全晚最高位收市

屌25750

絕對唔係乾啦 今晚

沒事巴 同求

預打靶會安樂啲

美股個邊有撚勁

真係高開+600都有份

30手，7K

4萬幾性交

好多年冇睇書，真係唔清楚

有好多大淡倉平 我唔信外圍咁靚 個d幾張幾張-1會係put囉

其實呢D大起大落市先好玩
最驚係悶市,call put一齊輸

買左265熊...有d驚

但我入市己經中間位唔上唔落 又驚夾升 好難玩 或者係我on9

夜期Ot多半個鐘得唔得

261熊準備無一半

日期大性交有幾奇

25766

大户 趁你班傻熊放假連續兩日狂買貨掃上去 一開市高開800幫你地即打

夜期今晚玩跟升唔跟跌

次次跌浪轉升浪 夜期都會走去穿dh

收dh

一點收巿後dji 會點呢

星期四返黎兩隻熊打曬嘅話 唔撚玩了

臨尾幾分鐘都仲要夾多幾十點 on99

咁樣夾上來 睇來星期隻261熊都無一半

25772

隻平保熊點？

打硬

仲有一半咁樂觀

呢二日跌幅一野無哂，有料

熊軍望竹就望聽日美女會回 但我睇日k都唔會

550 -1 , 坐一陣就彈賓周
今晚咁彈得

仲有上證

睇來只有侵出手先有得搞

咪扮大大

呢度係咪無人傾d咁fundamental ge野

升到熔斷

金融巴

好似真係無人理
我想知講多d

我都想知...

今次又有咩消息

有無過夜熊／put巴絲 想圍爐取暖

已經訓唔著

有

咁有咩人寫既野可以留意下
Thanks

261 重咗，預打靶揮手區

同我對上一個浪插到262個晚既反彈咁似
第二日高開450點 結果我大大力仆街
近一個月都係只觀察 吉倉多 仲有陰影

新手一問

聽日仲有一日美市！

而家個個都話星期4高開。。

會唔會聽日美市跌返？

星期4 一開恆指都係升幾十點。。

D 熊都唔使啪

利申：過夜牛

我想要返條屍

大把人

明明係1點放飯 唔好假膠啦

大芋 今日震牛
殺上去殺熊 再儲肥牛

夜晚d人點解全部朝早都未見過咁

除非聽日老美-500

800

成你貴言

睇黎要等侵侵...搵人handtag佢丫

仲有本，仲未完

美女個勢好強
聽日都應該爆升

收到布神

Son of finance 仲未沖完涼

都唔知點部署好
今日諗住三點個時走 點知已經走唔切

都幾難回咁多
除非宣佈支那係貨幣操縱國

今日同TVB 輪証攻略朱小姐研究戰況！
現在要靠她提供數據 再作當日策略

要買熊買280樓上啦, 一定唔會死

而家無架啦
坐定定等星期四開巿啦

有我

有既...今日回返兩百..
聽日再回兩百...咁星期四又重頭黎過

下次早d 拎出來 ma

Jelly 救命

打硬啦

我當埋條under 都買升

信念
1/3 近熊 2/3遠熊 大勢都係跌

重點唔係美股到

準備交返個場畀我地熊軍

熊軍轉左場去ifc 啦

700 31M PUT 應該TOTAL LOSS

玩完 開市追牛啦

個勢真係好勁

咁會睇邊度？

唔知點入手學好

死撚硬 夾到26600差唔多
等我放返正股

幾多號電話
```

聽日上證好似有巿

No!!!!
😭

兩手

幫幫手all in ok?

7手準備針

師兄 睇左你衣段野，我用ga方法同你勁似，同埋諗法都勁相似。但你應該研究得再好d。我都想用指標準確d，想請教下你，有無得加你tg？

開市追啦

我覺得夜期影響力大過美股

利申 睇我個名

私人電話點會公開

呀爺唔駛拜山咩

呢幾日就算跌都好明顯唔係有心沽落去
成日沽一隻托一隻 eg 700 vs 941
到700反彈時 指數就會挾得好快

追完之後棍落

做咩

等高手出招

上星期5 260先睇止唔止 信念 返到家鄉good
不過睇黎今次真係要258止蝕 一開市就已經..應該..

我都唔知，好似真係唔駛
大戶可能睇中聽日無巿掉番轉炒

硬淡

阿爺就黎拜自己

屌 又黎

豬死啦

高過258開全面都倉

你買咗好多咩？

聽日上證熊軍最後希望

斬倉

唔好走啦
你休息返一頭半個月再返黎

要斬睇圖去到 26600

美股聽日都係升, 補下跌裂口

同熊軍一樣

又要破產了

今晚玩交換tg呀？

交換sp ok?

香港10月份已經跌左2300點
阿爺今日已經2546 好近上次低位
你地想佢仲要跌幾多

聽日上證升，美股又升，就真係收得皮

咁就真係打把 熊仔

我冇sp你有sp交換完我咪好著數囉，0換1

毒到冇人add

今日下午沽落去O個野
D QQ 重PUT 冇放
就夾爆春袋

同埋今日震走左大部份既牛仔

你想做0定1

睇個樣都似 聽日爆多300 星期四收屍

因為你改個名太衰

我做1啦，我中意拮人patpat

加一加我tg @hopohopo。

咁我叫咩好

收市前唔係就嚟冇時間要盡快加沽 下望23000,24000咩？

用返之前果個囉

太明顯今日 尾市抽高

你好污遭

後悔了

我叫個frd 一齊玩牛 但他無信念
最後一同過夜 同船就要互相支持

你先污糟，有sp話人污糟

30日內改左2次改唔番名
唉成個月單機

你唔係都跟咗連登仔熊咩

開group 拉埋我

熊左三張 恆指比連鳩仔線

但call左700

有sp ge人應該全部都要俾螞蟻咬死

Fat死
如果打靶就以後唔玩了

支持

巴打圍爐

nasdaq no break
bear molamola

要上天堂啦星期四

平倉保平安

諗極都唔明點解要買近熊...近排咁跌一定隨時夾上
(利申: 今日走左十月期put 轉十二月期put)

仆街 睇黎又要追數

認真應該要
重熊咗265

訓教先，訓醒就會乜事都冇

食完個糖水訓先。
星期四數錢

無信念 升到平水先買升 都食300點啦
依家考慮既都係過唔過夜
但聽日有上證無港股 真係好難有信念...你個fd 都係因為你扑中左先跟姐

66姐咁惡毒架咩

byebye ching

原來你真係有

唔會既 轉燈姐

已經升到IG都唔撚跟

佢實係心虛先咁驚

我都要上天堂 同路

到底班好樣玩乜呢

262最後防線

係囉 仲唔比我捉到佢

恰一恰個倉又冇咗一半
惡夢又再嚟過

咪你囉

tune左好耐都係tune唔到fn巴macd個參數

大勢一定係跌，要夾就冇信念既人

又破dh
玩撚完

未試過收屍...唔通真係要試

hedging

走啦臭豬

啲美國佬好似唔記得早幾日先核爆完咁 又係咁接貨

道期仲未識停 +460

我錯喇 唔好同我分手啦

你只係市場巴分身黎咋

想知巴打改咗咩參數 輸到仆街

66姐有SP? 點解 性生活不協調?

完全唔撚明

全世界都搏彈

大戶要老散屎就屎

好後悔張期無揸過夜

唔好搞我女人

我都係。差macd 唔夠準確

咁樣遲早都跌鋪甘
不過咁樣睇嚟都要彈下先

個個熊都贏咩 邊個豬錢

繼續破dh，冇眼睇

笑左出來

你可以一路吉我 一路諗住市場巴個樣.....

睇左好耐都唔係好明點數goi noi

日經 + 6XX

同個市一樣無眼睇

別說穿

我

我都唔知佢咩樣
淨係知佢把聲好好j

你過夜咩？ 27捱1日有得贏lu

過呀，熊仔

熊二都唔知，挾撚死你班廢淡

今日全世界得爺西跌？

7嫁你好日唔過夜

其實我成撚日過夜

dji 25700

其實400點都唔係太傷

我認為不是熊二

wow 夾撚爆熊

牛一

有冇濕先

是熊一？

又要砌 PLAN A PLAN B .....

咁你求神保佑聽日呀爺收皮 唔係星期四就

聽日佢升少少都玩撚完

就嚟25800

仲有最後煙花

唔玩牛熊最好

想坐時光機，以後唔掂

真係？ 唔好再上呀

我10個月前都想咁講

現在全都玩完了

見人嗌我又嗌下

睇個勢
星期四冇600都有400點高開

升500都來緊

升完咪又係跌

啫頭有嘢滴出黎

會唔會我e家去訓 訓醒美國鬼插800點

轉貼]何謂未平倉合約總數／淨數﹖

大戶於期指市場（和期權市場）內的部署和舉動，很多時候都能為現貨市場的後市帶來
啟示。除了價位、成交量和時間外，未平倉合約數量的變化亦為一項重要的參考指標。
未平倉數據啟示後市走向期指市場內進行的是零和遊戲，勝利者的總盈利和失敗者的總
虧損相等。每一張好倉的交易對手必然曾沽空了一張合約，每個月份合約的未平倉合約
數目顯示好友持倉過市的總數量，亦同時顯示淡友持倉過市的總數量。未平倉合約數量
愈高，好淡雙方的爭持會愈激烈，市況的波動程度亦會愈大。大戶累積大量好倉／淡倉
的目的，必然是於高位／低位平倉。故若配合價位和未平倉合約數量的相互變化來分
析，不難洞悉先機，提高對後市走向預測的準繩度。

總數與淨數的分別

假設市場內只有兩個經紀（A和B），經紀A只有一個客戶C，經紀B只有一個客戶D，以下
例子可讓大家更容易分辨未平倉合約總數與淨數。經紀的買賣盤可以是代客執行的，亦
可以是自己炒賣的。若經紀A代客戶C買入100張期指，對手經紀B代客戶D沽空100 張期
指，雙方於收市前都不平倉，未平倉合約總數與淨數均會是100張（不是200張）。若翌
日經紀A自己看淡後市，沽空了300張期指，對手經紀B卻看好後市，接了他的 300張沽
盤，未平倉合約總數會變成400張，淨數則變成200張。

以市場內所有參與者計算，持好倉者（客戶C和經紀B）合共有400張合約未平，持淡倉
者（客戶D和經紀A）亦合共有400張合約未平，故總數為400張。但以期交所個別會員的
淨持倉數量計算，經紀A有200張淡倉未平，經紀B則有200張好倉未平，故淨數為200張
若第三日經紀A平掉50張淡倉，但同時代客戶C平掉50張好倉（以直接交易形式上板），
他的淨持倉狀態仍會是200張淡倉（250張淡倉減50張好倉），故淨數仍為200張，但總
數則會變為350張。

上網查吓啦！

Noi +416喎
轉倉無理由變化咁少

阿爺點都收皮架喇

反向大奇蹟日

早兩日你係咪都貼過

做乜多咗咁多真心叫春
成副身家放入賭場少少覺悟都無

我淨係見到夜期257 美國鬼行天梯 睇落就好實在 noi 就估住先啦

升就頂盡500 跌就去到1000
唔知你地high乜

日經 228 了 +600

布神點睇？我26700熊

睇都未識睇

X2

我貼咗好撚多次啦，佢哋鐘意問完又問吖嘛

巴打 我都啱啱開始研究睇圖 有好多問題想請教下巴打 如果巴打唔怕怕麻煩 加埋我

我而家宣布今日係tg收集日

我要J圖呀屌

我冇呀 j嘢食ok？

IG

有冇巴打開谷

同求

笑撚死，都係瞓啦屌

Netflix出左數字？

聽日呀爺上番2638

我又番通頂 等多5個幾鐘先收工

星期四應該仆得街

聽日上面唔休市？！

都冇假放

有市

下次put qq 算

次次都俾人打靶

put 定你等千跌之日

留IG我開

又開po燈

吕神，275 熊洗唔冼走左先

仲有得升 真係要趕盡殺絕？

你走啦 全世界都26x 你275 屁股都掂你唔到啦

無得你走 聽日放假 星期四用生命值硬接

咪係

一大抽肥熊 冇離場巴打蝕撚死 最慘係要同自己mpf對賭

個個都跟呂神入熊就GG了

B乜鬼

之子去左邊

忙緊轉半去渣道期掛

今日，道指、納指進入牛市

以後都放假都唔過夜，一野無哂profit

267熊走唔走？

大戶恩有冇事

上得番265我賣埋菊花都put

開乜鬼野谷好地地係POST傾唔得?

put 之前可能我要賣咗菊花還數先

睇下你而家淡倉佔你現金流幾多%啦
ALL IN 未仆街囉

啲高手自己應該有group 我地廢材聯盟會唔會出事架

布神睇今次反彈去到邊？

請問巴打們
呢隻熊
點樣計。。跌幾點先升一格

70%到應該要賣菊花

自膠。。唔係呢張圖

下下追post追唔切啦 Tg谷放便問問題

呢張先岩

慢慢黎啦

上網search 有計數機 利伸：唔識用

30% 其他cash

10點一格，高開400，得番0.053

熊軍準備pk既訊號

0920 暫停買賣

升到2.87%再講

仲要計埋負溢價 走鬼因素 0.04-0.043

今日都74.75
聰明仔

262 都收 你放我一條生好過 無謂趕盡殺絕呀

星期四熊軍大逃亡

大佬請進

美股聽日升多400呢

仆街了 真係仆街

布神點睇！奇實我唔想走

你昆左班人上左賊船喇

假期因素 已經叫咗大家今日減磅

你唔係話千跌之日咩 星期四

梗係唔好走喇

穿25836走囉，搵高位再沽
一係入牛對沖
冇理由同個是鬥氣硬食
不過睇埋聽日個市點再講啦
而家言之尚早

冇叫過人追沽指數
跟我既都係27800開落黎，賺到笑啦

跟布神, 冇窮人

信念喇 布神

等緊千跌之日，就快，但冇話過星期4囉

不嬲都睇淡 蛋糕菇

布神過黎指點迷津啦

等我計下數邊日最值得沽

258-260都沽得啦其實

美股越升得快，越大鑊
歡迎之後再bin我c
好快24000

星期四一開就261-262喇

真係on9仔黎

美國鬼業積好派貨都要時間

未咁快呀 布神, 唔好成日誤導喇

布神, 做淡都要聰明地去觀察

大家都係估
你係知道就喺華爾街啦 仲使上連登

咁現價vix 儲唔儲得過，定再低啲先？

都係貴

就升500點啦

咁等佢再低啲，再玩過

布神講野好鬼中point

白帝教下小弟
唔好剩係留粒膠俾我啦
真係有睇文嘗試理解想學野㗎
可能理解錯咗

期今日總數加3000收市接近平
即係大戶打緊交？

淨數係參與者戶口結算
如果行A大戶開咗大數量好倉
大戶咁大手 應該得其他參與者真大戶先接到？
咁應該淨數都會係升？

同埋我見前幾次轉向想回之前淨數都會負數大戶平倉
今次好似又唔覺

你收市前咪叫人加沽

兩日前入定貨

聽日升多200
260開就perfect 震走哂你班友仔

道指一大棍
一大棍

258先係加沽嗰注家鄉未驚過

但我無追乜點追po 都見到呂布夜期買上/定唔知係平淡避夾喎...

收市叫人加沽 之後睇錯咪用番夜期對沖囉
不嬲睇市7成準都未必贏 重有財技 注碼分配個d都好緊要

晴巴 之前all in過夜都死過幾次啦 唔係講笑

Allin過夜真係少d信念都搞唔掂

今次真係要幫布神講兩句，佢去到千跌之日都冇再講追沽指數，不斷講追落後個股。同埋就唔好笑布兄住，一日未開市一日都未知。講明先，我就一撚定係打手，話哂佢真係幫我執錢

棍落 大家滿意啦

華爾街狼人- son of finance 有冇事

係有班長期睇錯市阻力位支持位全錯既人又想做領軍
平時錯晒位就唔出聲
難得岩一次就即刻ihavetoldyou

佢本多終勝 夾條春咩
黑期仲企緊258樓下 你班友就淆到

即係唔知佢做緊咩鳩 兩邊都有貨掛？ 總之升

公道如果美股業積好係會核爆嘅。。。

佢渣幾M profit 就算而家IG倉total loss 都係400K
真係唔洗同佢驚

佢當長倉玩

唔好可屈，有圖有真相， 我淨係畀咗隻極限平保熊大家，冇叫過追沽指數，我話過要258先做第一注。 我仲叫人假期減磅。

抬返1M 入黎做保證金應該可以比佢坐到24000然後同你講都唔知你地驚閪

窮撚富途多障礙

成班友夾個400點就叫哂春
都唔那係食大茶飯
我自己今日都減咗磅
期都冇過夜
等彈高加沽

66966買左1千蚊 預左打靶
當上次隻中移牆紙call 嘔返果1千蚊profit
無得加大了

1000蚊同好
布神推介終於要俾人打靶

反正我就睇可以推幾多

信念
逢258加沽輸就輸300止
下望就1000點

間唔中就見到一班人話呂布
跟又跟唔足，又唔玩對沖
呂布好慘

買賣緊係靠自己，聽完睇完人地操作咪試下paper trade，未識行就想跑

無期指倉無得走鬼果下都已經輸蝕唔少
布神夜期平淡倉走人等加沽 熊仔仲震緊

係咁咖啦 唔同衍生工具有唔同好壞處 玩得就要跟rules同承受風險

其實星期四高開到260即走應該都係輸返曬千跌profit
仲有得繼續玩
利申好多高J熊

260走完可能262又要加返

除非你睇反彈浪到266 270

有無巴打可以講下咩係玩複式

屌穿258

想返黎玩千升

夾到豬閪咁

gaap噏補跌口

3萬gogogo

三大指數全部2%開外 淡友g9g

如果打曬兩隻熊我就唔玩了

輸到傻咗 納指升二百幾

淡友喜訊
終於收市

之子 又話寫文章分享

死靚仔輸就唔見左影

可能訓咗姐

我隻sqqq

咁就唔好咁大口氣啦 又叫人等佢

眼訓訓左都唔得

261熊頭痛

netflix beat estimate
玩完

勝預期？

係
盤後升緊12%

係超預期

要夾600點了

星期四ifc見

386.40 +40.00 (11.55%) on9
又就快上番頂位

千跌已經補返 淡友一齊上ifc登高啦

牛軍出黎開party la可以，比哂個場你

依到要改名做好友啦 唔打貿易戰啦

好掛住侵侵

唉 一輸又輸咁多 世界末日啦

頂位420 應該返唔到去

痴撚線，真係等收屍，唔洗玩膠

聽日又無市 仲要過多一晚美股關
熊軍唔洗咁快認輸

兩睇 聽日上證美股再升 就一鋪清袋
真係完全諗唔到可以升咁多

ig 260

係咪升到26000
當我講笑

淡友玩完

係哂底部
仲要開25300沽
我揸住25100拜山牛幾日就估到唔會死

加埋今日阿爺同埋道指又爆算
牛軍沖

玩完

聽日千升之日
等等拜山為 熊軍上柱香先

新人

挾死你地

布神帶大家27500沽落黎
賺到笑啦 佢都話彈先沽
25300底 仲開沽
平時好多人 鍾意轉勢
今次真係無人捉....

牛籤 係蟹call勝利之日

Ig升左600、金融巴

IG洗唔洗升到咁⋯仲升得多過道指

重陽一役
睇下仲有幾多人係真正既高手能夠生存落尼

我放哂所有profit落265熊，玩完

琴日走勢經典。一定要記低

265熊的命運經已交左俾上證同美股

我all in咁q熊tim

All in咁堅
布神唔係叫左減磅咩

熊軍唔駛咁灰喎，你地仲有爺閪

過咗兩晚夜 諗住長擺 點知咁突然

熊軍使唔使世界末日咁款
仲有上證同今晚美女

侵侵可唔可以宣布全面開戰呀
唔止打救淡友 最想係打救香港唔好再比大陸同化

就算gap up只係殺得幾隻熊
諗下上升旗牛咗嘅傻散係咩感受

尋晚美女扯到咁勁今日一定回

我嗰10手260恆call同
76.38 2318 30手call都唔敢話聽日會升
唔明熊軍驚咩

真架？

呀爺帶領住熊軍殺落去

扯到跌幅50％，牛軍想食d糊都唔得

真，打哂又要重頭嚟過

唔通聽日真係 熊軍既慘叫聲掩蓋哂牛軍既歡笑聲

我淨係放咗千跌果日五手熊仔嘅profit落去咋
不過我本身都冇乜profit

唔會上到265掛

唔好再講了，瞓唔着嘞又

千跌嗰日吉倉，我得278殺落262嗰轉

幾近熊

265

我同你相反 食到千跌之日 後者就無
布神講減磅 晴巴搏近牛
我就即刻低位食左2/3熊就走

我果隻都係26588

牛軍匿埋咗咁耐都係為咗等呢一刻

唔驚啦 我262近熊啦
實有位走
睇下開市破唔破到布神講既25836先再決定

gl

IG 260..

我263呀

咪撚high阿你地

266

今次真係針得

要重頭黎過啦

明明我呢兩日都冇講淫嘢點解升嘅

我買左call都唔敢high

我幫你講
淫野淫野

唔係話講淫野先跌架咩

你咪係淫野獸

道指大陽觸今晚再升聽日隻熊死梗

破產第廿五次

佢地話係升，有次布布唔比我地講

你心水清

屌你當我pokemon

唔破產啦 直接針算

岀黎啦 淫野獸

淫野淫野

呢棍好跨張

咁係佢地先會咁樣講嘢架咋嘛

咩料

林明貞個衰妹真係越黎越得

MOLAMOLA 星期4熊軍哭喪區

琴日布神+1就知出事啦

有重倉q熊好撚驚

買幾近收回呀

布神真慘又要比膠袋

貼下j圖幫下個市升先

係我自己衰冇走到姐

304淆佢又單日爆上十幾點

港女有無咁嘅實力跟升呀。
暴風雨嘅前夕總是教人顛倒

日經+277(1.25%)
冇事啦

其實樂觀少少諗 之前有個禮拜五都係彈左上去好多 點知一開市就咩事都冇
不過今次個量咁多就好難講啦

又送幾百點俾大家

跌就跟 升就唔跟

唔好燈啦

265堆熊一日唔死牛軍都唔駛high

pk了 日經繼續上
+328(1.46%)

以前貼中就個個布神布神點睇點睇
一出事就六親不認屌曬鬼信錯人
如果呢刻係講緊-600的話個個都幫布布奶緊袋底啦
成班輸打贏要

買升跌邊有得怪人 又冇人叫跟

係呀 輸左咪重頭黎過囉

美股升到咁日經點會唔升

今日重陽要拜熊軍
順便拜埋自己

算啦 今次咁大棍 俾d發洩地方好嘅 唔係因間又跳軌

有早知冇乞衣

IG其實準唔準架

唔係講到自己幾勁點會跟，點都要負啲責任

有咩留番拜山先講, 熊軍

跌呀, 跌呀.JPG

講到明重陽要登高都仲要入熊，怪得邊個

對於金融巴黎講 好準

係既 不過上次假期都係買上

果然要對國情同國家的歷史文化有所認識

G持國民教育

分明出黎搵老細

改咗名嘅你

我覺得IG準過ADR

不過都係想聽金融巴分析同埋佢斬咗半未

牙簽巴 呢棍我頂唔順啦

冇計 成日未成藥上來9up
等大家有所防範

IG 係咁回依家

廿五次未？

你又熊咗咩 ？

安息喇
我都痛過

無 都係得call

今次到你送我上路

重新黎過 又要出去番工對沖

咁大棍..

可唔可以分享下過來人嘅感受 等大家唔好咁衝動做傻事
你係點捱過果一日？

最多咪500點
我果日800點

唔好亂講野呀 仲有一晚架

清識玩，比人打過把係唔同啲

無呀 份人比較樂觀。大家仲後生 無咩大不了 咁當然會唔開心 又失落既。

我都想改名 但過咗上限未改得

大Jer佬

但 我都係鐘意牛熊多d

走呀

牛奶奈奈（破產）

IG啲人成日收市追貨所以成日overshoot

都未破

有闣好難會窮喎

大Jer佬
啫喱佬
Jelly佬
食雞佬

比你揀

我個IG仲係25991
唔通你個係VIP版

佢地話回
我無睇 放假唔會再比人呃入去

奈奈

白聾王🐉種子

上吧 你經已搵到發達既道路了
開市入貨 收市放貨

其實幾準

布布好準架，係咪可以All in跟佢買? 新手唔識玩牛熊想跟高手投資

彈呢彈呢

25885.5最高

鄭呢鄭呢

咁又係
輸晒咪最多5萬

f5下啦

Ihavetoldyou

係鄭咩？一直以為係彈

千跌前一日d牛就係話-600/-700點先殺得曬254以上重貨區，結果千跌之後無牛再咁串

自然會有增長架喇

Bot講咖

等埋今日先啦

你去睇多次

無擔心過

carry我

公道d 布神比意見 自己都要過濾下 諗一諗先落注 唔係佢叫你食屎就食屎。同埋投資一定有風險 自己諗la。何況都係幾百點姐....暫時。（利申 吉倉）

呢句係真，佢睇錯，我一直cdrom，畢竟客觀，純粹講返大家輸打贏要既事實
利申我牛過

幾百點就冇信念
渣到

信你

同意

how about u 點同女朋友交代

幾百點都夾唔起 學咩人做淡

佢冇睇lu
驚西

佢係睇錯 不過平心講 佢有叫人減磅同反手鎖倉

係唔想睇
唔理你啊

Ihabetoldyou跌撚硬

有日問你咁點算

冇諗

好啦 公審完啦
上證準備開波

你地放假都睇市咁勤力 我返工咋

爺閪踩多腳

A50

Ihavetoldyou升撚硬

星期四唔見gap up 1000吧 人都癲

咁要由頭嚟過了

咪就係

a50又升
熊軍等等裝支香比你地

你做牛軍我就放心哂

咁HIGH做咩
仲有今晚美女同陣間上證

岩呀有幾多個牛剩種敢出聲

上證都升 唔駛睇

期貨升到啪啪聲。
今晚又黎多棍

升400點都係早幾日既頂
2萬6都未過唔駛驚

想高開低收就繼續high喇

我都high左兩日
有美國大佬撐住 驚閪咩